（冇圖）呢依衫究竟邊到有得買

旺角有冇？搵咗好耐都唔見有

死mk死返去5p啦

咁都叫mk? 毒撚衫黎wo

留低電話我話你知

我自拍比你

不了 爆mon點算